元朗手足中槍無人講？

黑警開槍，大家唔好慣呀！！！！！！！

元朗便衣警近距離開槍轟14歲青年 遭圍毆掟汽油彈

林鄭今午宣佈推出《蒙面法》禁止示威者蒙面，惟事件激化局勢，多區市民上街表達不滿，其中數百名市民在元朗YOHO MALL集會，之後到大馬路一帶「行街」。至周五晚上8時左右，多名市民用雜物堵塞青山公路元朗段及附近馬路，其後大批防暴警到場舉黑旗戒備。同時間，一名疑似便衣警的男子駕駛私家車至上址，懷疑撞到一名市民。在場市民立即將私家車包圍，便衣警落車與市民發生爭執，未幾便傳出一下槍聲。

據現場消息指，一名青年的左大髀內側中槍受傷，大量流血，有市民立即衝上前向便衣警拳打腳踢，又向他投擲汽油彈。便衣警滿頭鮮血，手部被燒傷，他離開人群後發現自己的曲尺佩槍及彈匣跌在地上，意圖衝向人群拾起佩槍，但一度甩手，將手槍跌在地上。

據悉，中槍青年14歲，他由救護車送往博愛醫院，其後再轉送屯門醫院治理。

手足不是condom

from 老豆揾仔

#A671
吳慶榮 商業罪案調查科
開槍射中咗中學生

大家唔好習慣啊

交通問題 極緊要

香港人 唔好慣！
替義士申冤

大家幫手推啊！！！

推啊 又開槍射學生，個個掛住打飛機

推

推啊屌

推啊！！！！！！！！

推呀

大家快d 推返起

因為中槍好平常

推呀屌